{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/COMME-DES-GARCONS-COMME-DES-GARCONS/GM0023031596068/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Polyester V-neck Top - Black"
    },
    "text": "COMME DES GARCONS COMME DES GARCONSで製造した商品はSS23 / GW3142CC15の商品番号として知られています。 この製品は透けない厚みのあるポリエステル素材で作られ、快適な着心地を提供します。 スリーブレストップでデザインされ、単独で着たり薄いTシャツと一緒にスタイリングすることができ、様々な服装に似合う製品です。 裏面にはファスナーがあるのでクロージングが可能で、リラックスしたフィット感でゆったりとした雰囲気を演出します。 商品の生産過程でシワのディテールが生じますが、これはコムデギャルソンブランド特有のデザインです。 これは生地の不良ではなく、意図されたディテールと見ることができます。 表地はポリエステル100%で製作されており、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 手洗いの際は軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸さないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルを重ねることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することもありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS23 / GW3142CC15です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この商品は厚みのあるポリエステル素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品は透けますか？",
            "answer": "この商品は透けない素材で作られているので、透けません。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この商品はスリーブレストップのデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品は単独で着ることができますか？",
            "answer": "はい、この商品は単独で着ることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の服と一緒にスタイリングすることができますか？",
            "answer": "はい、この商品は薄いTシャツと一緒にスタイリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような服装に似合いますか？",
            "answer": "この商品は様々な服装に似合います。"
        },
        {
            "question": "この商品にはファスナーがありますか？",
            "answer": "はい、この商品には裏面にファスナーがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "この商品はリラックスしたフィット感で、ゆったりとした雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品のディテールについて教えてください。",
            "answer": "この商品の製品のディテールにはシワが生じることがありますが、これは意図されたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗いが可能です。軽く揉んで洗濯し、水に30分以上浸さないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、この商品はドライクリーニングが可能です。ボタンやアクセサリーにアルミホイルを重ねることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色しますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れたり汗がたくさんついたりすると、色移りや変色、脱色することがありますので早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この商品は機械乾燥すると損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によってほつれますか？",
            "answer": "はい、この商品は摩擦によりほつれが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は火気に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、この商品は火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 438,
        "QA": 629
    }
}